自從飲過天地壹號之後 我已經戒左其他飲品

真心幾好飲

食飯飲真係好正

屎水都飲

青蘋果個隻好飲
陳醋個隻不了

喜茶

五娘液笑而不語

飲完青蘋果個隻,食野都多左

媽媽口服液先正

楊協成豆奶

天地壹號陳醋蘋果醋 好飲

成班盲反中

陳醋究竟咩人先會飲...真係好撚難飲

津路都未出聲

咁你係咪屌完大陸雞就唔會再屌港女？

真係好好飲。
不過大陸嘢咁好味。一定係加咗工業用調味料
大陸嘢。越好味我越唔敢食

飲開水

熱開水？

去飲多數飲椰奶

介紹埋你飲蒙牛

又一屌打香港維他之作

加多寶屌打香港所有飲料

中南海開會必備